本分化撚決定1個月後先再用lihkg

廢撚事你地話我分化
我自己分化埋我自己算
本來諗住可以唔用高登個垃圾forum
點撚知呢度既人有另一個意見就5p 分化 打手
屌咪屌你都比返句完整句子講原因啦
咁同無啦啦係街比人講屌你老母有乜分別呀
又多5p字 偷拍人用lihkg
宜家呀叔我唔用一個月體驗一下本來就無hkg+既健康生活

波台班人玩到我已經分唔清邊d係真5p定假膠
睇下到時厹同5p佔領左未

講返點解覺得5p字唔應該存在
5p本身有正字 為左快而打5p字影響句子意思
「你想睇牙」 屌你老母咁已經係另一個意思啦
牙牙牙牙你老母咩
嚴重影響閱讀

5p字嚴重侵蝕繁體字
你打5p字既原因同共狗整殘體字一撚樣
為左比文盲用 同埋 簡單易學
係咁用5p字慢慢好多本體字會被取代
唔撚好講話係香港本土文化所以用
宜家係用正體字黎表達返你係一個有水準既香港人

晒咁多心機打咁多字做咩丫
block晒波台班5p咪得

今日睇ppst睇到隻眼攰
全部都係5p
幾時先有原本既氣氛